再睇番prison break，第一季真係好好睇，之後就………

第一季

出左第一個fox river後就

第一季真係正

迷官紋身

s2同s3有tea bag出場都幾正，s4 s5越睇就越down 。

拖到爛

我個人覺得二都ok

我覺得成套都ok

利申：睇曬

最鍾意tea bag

其實只係第一季太神
睇完season1都估到佢劇情條路係點
唔通季季都講breaking prison咩

第一季係最神 但整體都唔錯 對得住第1季

準備出第六季

Walking dead 一樣。

第三定第四季放低雞爪就單挑

你有無睇？

我覺得呢季OK喎 Michael重生 帶埋T bag個仔返去打大佬

第五季嚟㗎喎

遲早有一季, 捉Michael個仔入男童院又break過......

睇到第三季悶到訓著就無睇了
之後好d?

後面幾季d邏輯已經亂晒龍，最記得包sir竟然犧牲自己入去水管度幫主角托住，最夠雷果個蘇法南都唔去啦，估唔到捱足咁多季既包sir就咁死左

第4季偷幾塊晶片個情節嘛
根本劇情暴走亂咁黎
無啦啦出Michael 阿媽
仲要暗殺自己個仔

個頭開得太大，講到個陰謀好撚勁咁，兜唔到

利申: 覺得頭3季都好，第4季急劇膠化，第5季睇得兩集評論唔到

人生第一套美劇

逃獄聽得多
突登入獄再逃第一次聽

仲要紋身係逃獄關鍵

果陣仲係飲緊 TVB 奶水
無啦啦整套咁嘅嘢

每睇完一集
都勁想睇下一集

TVB邊會有呢種感覺

佢第6季最後一集
定第7季第一集

創左美劇收視最高紀錄

如果淨係出一季 一定上神台 而家比之後幾季拖低哂

Hashtag #justicefor包sir

walking dead我剩係會睇最後一集
因為前面既劇情季季一樣
睇最後一集係為左睇今季會寫死咩人

根本成套都好睇, 只係之後個d你睇慣左d人覺得悶姐

第一次睇聽到d音樂真係雞皮都出哂嚟
可惜死於盲推續季而死

s7e01，個個都想睇negan殺邊個

點估到negan篇個頭開得咁震撼，之後膠成咁

漫畫入面都差唔多，洗白左加入主角群

Rick話拍埋呢季唔拍，可能到時換negan做主角

男女主死完，下季又復活

好心今季完鳩左佢

女主最後比個仔殺左

Sarah

S7 除左第一集 集集都悶到嘔
Walking dead s1 同埋監獄個季都唔錯
其實打尼膠都係好劇情
但實在拖到仆街
用兩季幾三季去鋪排 一兩期緊張刺激
實在太撚過份

老實講 快啲腰斬
好過已拍已爛

Btw 劇入面軍佬條女 好撚正

第一季神中之中
之後都算好睇
不過劇情太多bug
全國通緝但係可以大搖大擺咁行

我都早兩日返睇完第一季

暫時睇到第三季

第一季超好睇
第二季講果8個人離開監獄後點樣逃亡
第三季又入番監獄

The walking dead睇到第八季開頭

第六季同第七季拖得太長好悶

第一季,2季都係好正
後面個d真係晒時間

睇完一二季之後睇第五季
第五季最後一集屌出聲

得 prison break s1
同 walking dead 中間幾季

每集都有超想睇下一集嘅衝動

動畫都有火影中忍篇嘅

prison break 第一季
熄左冷氣鼓燥果到
開始好睇到仆街

係最新番炒個季 搞臭成個系列

仲會出新季？

爛到

唔係得4季咋咩？

仲記得 t bag 抱走個仔
完全冇解釋之後發生咩事

同 walking dead s8e1 一樣
尼根無啦啦仆左係樓梯底

PB有集米高差d俾人剪腳趾果集，緊張到吖

WD從來冇緊張過。

老老實實
我心中得一季㗎咋

T-BAG

準備又有新season

唔係掛，仲有咩講?

我以為樓主你知

收到風confirm會拍 但仲未開鏡

其實有d野唔明

點解包sir會係水道嗰度咁英勇 明明佢性格就唔係咁 貪生怕死 欺善怕惡 點會捨己為人

同埋點解t bag有個仔，佢唔係性無能架咩

Contract 完咗 ＋ 劇情需要

ok

有冇人覺得由fox river到打爆general 都好睇。老母出場之後都麻麻

米高咁靚仔
點解係gay

技能：chok

s1 last走果度真係好撚緊張
連我老豆老母都睇埋一份

第一季神級, 第二季其實都開始鳩但mahone同michael鬥法都算ok
之後完全垃撚圾, 記得有一集flashback講亞哥坐監前有開槍射過人on9o

好睇既係1,3,5季

第二季 7Kim
有頭7到落尾
仲要死得on9

第一季神劇 10/10
第二學接受到 7/10
之後已經唔想睇

可能第一季真係太神

season 1 個時連續睇左十六七個鐘

個人覺得第一季好睇 之後嗰幾季更加好睇

唔係啦，包sir 第3季入左sona之後性格都變左
個角色情格轉變都算係合理架喇

第二都好睇
第三睇到一半棄左 勁垃圾

Mahone查案好正

有冇人記得 heroes

當初 PB, heroes, lost 合稱三大美劇

岩岩先睇曬六季lost
尾季"flash sideway"結局真係唔掂

Ok返去睇heroes

放低雞爪單挑係第幾季？

Save the Cheerleader, Save the World!!!

咪就係第三季

當年

第一次睇美劇 prison break
第一次睇日劇 電車男
第一次聽廣播劇 黃金少年

所有嘢好新鮮好精彩
之後就無睇 TVB 嗱

重有24

Pb 佢s1-2 最好睇。 一開始拍 d 紋身其實已伏筆左1-2季 走佬既劇情 🙇🏻
重有獄中人物性格都好鮮明 集集都製造到你意想不到，但諗真d其實合理同聰明既驚喜
真心第一神劇

Btw 果期應該係美劇既最高潮

求link, 想睇返

有得用手機睇

有得睇就開心了

第2季都仲好睇, 因為仲用緊第一季既idea延續落去
第3季開始痴線 , 睇住班低智力既鬼佬係到鬥 , 勁撚冇癮

又PRISON BREAK BREAK左10幾年都冇得休息

Heros 第一季當睇完就算

第一二季真係不得了 紋身伏筆鋪到出獄後
角色鮮明 tbag ,john abruzzi ,michael
第三季開始極on9 掘個地洞就走甩左 虎頭蛇尾
第四又係變左特務片 攞晶片個part成套劣版mission impossible咁

第五季一開波又係寫到勁吸引點知又係開得個頭太大收唔到尾

不過season1,2真係好睇到傻

琴晚睇咗三集覺得個節奏好奇怪
好似要解釋好多真理咁
係咪會有劇情part？

Michael的演員之後好似冇乜劇出？ 光頭都咁型哂料

記錯左 原來演員直頭叫michael

出左櫃之後好似depression個人肥哂
好似有客串the flash做壞人
之後咪服出拍左prison break第五季

仲有做 legends of tomorrow添呀

第一套會緊張到個人出汗熱晒既劇

個bgm好撚正

係wentworth miller喎

啱啱睇完第五季，套套都咁正，不過覺得Tbag好慘，坐完出嚟冇耐又死仔又坐返監

好似都4x歲了

做過 BIO HAZARD CHRIS

當年因為呢個紋身而睇，人生第一套追嘅美劇
Btw第三季爛尾係因為果時撞正班編劇罷工

其實當時好多美劇都 因為編劇罷工 而變爛

有記憶

PRISON BREAK 第一季，我自己買咗DVD，睇咗5/6次，正到仆街

其餘個人覺得三大神劇：
Prison Break,
Breaking Bad,
Mr Robot

Mr robot睇左頭幾集 麻麻地

same

michael 呢個角色真係好吸引

岩岩睇返第3季，全部都變傻仔
編劇係咪第10集返返黎

個人三大
The leftovers
Breaking bad
Rick and morty

leftovers真係不了 我睇左兩季定乜
可能我入世未深 完全唔知佢想表達D乜

三日回帶返第1季22集, 第1季真係神劇中既神劇

2-5季其實都好睇
只係第一季實在太太太太好睇
有個比較先有錯覺唔好睇

睇完呢個POST又去DOWNLOAD返第一季準備再睇

嚟緊好似又拍多一季

第一季每集都係前一集問題未解決
點知新問題又出現
好撚緊湊

個人覺得S3開始膠化

跟住又諗到方法解決到個問題 但運用呢個方法解決個問題又會產生另一個問題

第六真係唔好啦

又睇到第三季-”，又想棄了

雖然第四季真係幾差 但係有個位都幾感動

當成team人係地底整條管道個陣

咁啱d水衝緊過嚟 Brad Bellick就即刻落去支撐住支管道

每次再睇返，都有d眼濕濕

bellick真係由第一季轉變好大

問題係轉變太大, 唔合理
由一個自私精 變成烈士

不過套劇由第二季開始已經變左質

係，以前做獄警嘅氣燄已經冇哂

期待第六季 好似有馬宏返來

大盜cooper係最慘